我終於都要醒了。我清醒了

我終於都識得醒。我清醒了

之前感覺錯誤。以為大家都係想發展
膽粗粗 好快就表白
當然佢口講話鐘意我。但當然冇應承啦

之後有繼續約會下。

如果渴望 想見一個人
應該就算幾忙。都會想見
很簡單的
但佢沒有。我知道其實自己唔係想像中咁重要

好想知道答案。究竟我係咪佢口中所講嘅:你對我都好重要ga
有時佢話佢忙。但我都會隔斷地msg
有時一等。就1,2小時後覆我
以前我從不會這樣做。去睇下佢究竟有冇。在線上
我發覺佢唔覆我時。佢係在線上
忙什麼忙。只是我不夠重要。
我自己誤會了
msg藍剔了。她也多次在線上
不回覆。只是我不夠重要

等待回覆的時刻。很令我忐忑
一收到msg一刻。亦會喜悅無窮
這樣感覺很久沒擁有過
上一次。正正就是前度醞釀分手的半年
她結識了另一個男生

想著放棄。明知好像自己會錯意
又或者誤信了她的說話
我都鐘意你
你對來講都好重要

所以我很想再努力爭取下。有算有其他男仔爭
咁咪努力啲。爭過lor
追女仔唔應該咁易放棄

唉！

忙極。如果真心想見。就算一小時
一個lunch 一個dinner 都可以係相聚時刻。
因為忙而不赴約。或不找時間見面
只是因為她並沒有那麼想見你。我沒有那麼的所謂重要

膽粗粗 約佢聖誕節
講完一刻。應承代表真係有機會嘅
婉拒 即是要收皮

果然我係要收皮。
佢說了某些看似很合理的理由。不赴約
這個理由。不會用了整天的
但如果有心。晚上真的真的見不了
中午也可以吧
但回覆中並沒有這個option
只是因為。我並沒有想像中的重要
我錯誤地以為她真的喜歡我。真的想和我發展
我會錯意。我表錯情了

表白衰過。約會亦衰了

我諗我係時候放棄

放輕鬆一點。不想再太在乎她了。
不想再把她放到很重要位置
一切一切都係我喜歡她太快了
然而她並是我感覺的那樣

good

都係果句啦
情侶都係由朋友開始
你又何必一定以「我地拍拖啦」既態度去接近對方
又何必一定要以Xmas出唔出街係指標呢?
可能就你依種"姿態" 令佢決定狠狠拒絕你一次
而如果你好似普通朋友咁同佢相處 佢反而未必會拒絕你
今次失敗左唔緊要 但下個對象再出現
你又係咪又要咁樣去催逼人地?

利申: 巴

學習放下的日子
內心很是空洞的

好似失去了 某些寄托
好似失去了 喜歡一個人的感覺
很不慣

清醒後 一切都會好起好！
all the best

明白。
今次以為feel signal 叫我去馬
但原來feel 錯哂。

啱嘅。普通朋友姿態來得輕鬆

其實我都冇做到好歇斯底里咁追求佢
上面內心所想都冇表達過嘅

唉。呢一刻內心沉一沉
有點難淆

女人既野 今日唔知聽日事

依家大時大節 反而最難拿捏 不如巴打你好好地收拾心情

keep住contact之餘 過左xmas再放輕鬆去搵番佢

今次記得唔好俾太大壓力俾人

keep contact可以。但我唔知用咩態度

flirt態度。普通朋友態度

開心又我開心唔到

再flirt. 再講啲咩第時我地去邊度邊度
食啲咩野咩野
再讚佢靚
我已經唔想講。內心講唔出口
再講。我個人就會好似好假
明明呢啲都實現唔到。齋up
何必呃自己
我冇天份。唔識做厹周圍聊

唔知應該用咩態度keep contact
進可攻 退可守?
但我其實已經有啲失望。呢一刻唔想再主動搵佢
唔識用咩態度對答。相處

約佢約到已經唔想再主動提約會

得罪講句 睇字都覺得你煩 我係女人見到你咁痴身都卻步

首先你要先放低「我係佢手上失敗過」依種想法
女人只能被吸引 而唔可以去追求
你要努力做番好自己 先去搵番佢
依個階段係男人該有既磨練 捱得過你以後就識對女仔

信我無呃你

有咩咁煩
內心思想都唔比人心煩

當冇事繼續傾計。繼續主動搵。繼續主動約?
好似好下把咁

唉。唔識處理

女人唔係追返黎嫁

係。
開頭以為我係吸引到佢
好似好close. 又狂讚我真係好
又話咁好。點解冇女朋友
所以先去馬

屌。原來係錯覺

樓主A幾？

讚你好唔代表佢內心鐘意你:0) 其他巴打講得啱，focus返自己到，女是不用追的，是靠你魅力吸引返黎。

唔好keep contact
繼續傾只會走唔到 再做多次兵

4

佢係我表白婉拒時。講個 話鐘意我 (可能係9up)
msg 時又會講啲曖昧說話
我先至咁中計 以為已經係吸引左佢

拿
我就唔識果位女仔
但我就咁睇你講 我真心覺得唔係無機
女仔好地地點會話鐘意又話你好
點都對你有好感 簡單講就係「受溝」

我覺得係巴打你太早以為自己得米
而開始熱戀而變得情緒化 或者以一個「情人」既態度去對佢 令未投入既果位女仔唔知點面對你
同女仔相處好講節奏 佢地好sensitive

你首先冷靜番先 再好好回想下你吸引佢既係咩
再用番「果個你」去面對佢

我真係以為自己得梗米
諗住係99.99% 一定表白成功
點知衰左

都係。有時啲說話我當左自己係情人咁講出來
去邊去邊。好似好多憧憬

好似過份著緊。對一個未係女友的人
過份上心

其實我都唔知自己 有咩所謂 吸引 佢的地方
可能就係做返正常自己就係

可能指鐘意同你做朋友，有時候女人一時一樣 anyway let go lar 暫時唔好搵佢

猜唔透。可能呢啲唔係真正緣份
之前好似有啲自我催眠
覺得好鐘意佢。覺得佢好好。覺得佢好靚

唉！

我決定左唔會斷
但都唔會咁上心
唔會只視佢為目標

或者某天我會等到
或者某天我會遇上新對象
沒關係

唔會再咁上心。真係重點

試過放手 都不快樂
執著也不會快樂
那就唔好斷 也不要上心

唔想斷係想留有一絲希望
上心亦只令自己難過 輾轉反側

當普通朋友。覆就覆。唔覆就唔覆。會好過啲
但要慢慢適應

唔會只focus佢一個人
會留意下其他人有冇發展可能

係。要搵下其他人 傾下計
投入愈大。傷得愈深

一個msg 成晚都唔覆
應該好撚忙了。

屌 我仲在意。仲幻想佢會唔會date緊其他人

回覆了。

“對不起。剛剛有點事做”

很可笑的回覆。
我真的太上心
我當自己什麼人
把自己看得太高了

什麼“你是重要的”。通通也是廢話

“哈！ 你也真的很忙呢”

她在線上。沒有讀取。沒有第一時回覆

看著她再次下線了

夠了吧。

肯捨得抽身離去沒有?

你知道你是有多“重要”
她有多“喜歡你”

何必把自己壓得那麼低

何必仍縈繞著自己腦海

何必仍憧憬著些什麼

何必仍把她塑造成那麼完美

真的。她也曾說過。“其實我也沒有你想像般的那麼好”

抽身好嗎？

她沒有再回覆。

好吧。應該完了

單戀應該結束

振作

謝謝巴打

你又講得 arm

巴打計下你今日用左幾多時間去諗個女仔啲野
你就會發現成日都諗住一個人真係唔癲先奇
學似其他巴打咁話，啲注意力擺返落自己度啦
就算俾你而家得米，你成副精神擺灑落個女仔度都係死路一條

sor for排版亂哂
補返句 巴打加油

感情事都係睇到睇唔到, feel 唔 feel 到
我人係毒但都清醒明白呢個道理....
我年中都有好幾次被忽略而不開心....
但年尾又平伏下來.....

最後嗰個啱
太投入了
自我催眠咁

謝巴

要醒架啦 唔好再做傻仔啦 對自己好d

好難忍。好唔習慣。好想msg佢

失敗撚

巴打,我情況同你差唔多,只係冇表白....

知道。我會努力清醒

加油。

同時天涯。

沒有相戀。因為錯覺。太投入。就看似失戀

我幾日前同佢講 算啦以後唔見啦
幾日後 開始覺得好辛苦 好想聖誕約佢
到底仲要頂幾耐先可以放底一個人

同巴打情況超似 介意留tg傾嗎？

特別係大時大節真係令人著急

兩三個星期之前我都衰左

太心急真係出事

之前就試過同一個女仔傾得好埋
初初都幾friend
但係之後煩得佢太多chur到佢
結果三個月後嘅而家佢sc同ig都block我

雖然知道自己錯咩同埋應該要點改
但係已經冇機會俾佢知
而且好難放低佢

屌你老母 忙你老母

乜撚野手指公好痛覆唔到呢個藉口我都聽過

你可以留tg

exact7ly同你一樣
以為自己開緊post

最慘係由曾經秒回到而家幾個鐘先回幾粒字

我唔回覆佢。佢冇再搵我

一把摑醒了

苦戀注定難，我已經習慣

很多時候我仲會諗起佢。出現係腦入面

我做咩尻。

中左邪

這個世界最壞罪名
叫太易動情
但我喜歡這罪名

如果相見你幾忙都會見 即使只係望一眼
樓主振作

睇返樓主舊post
樓主條件應該唔錯
係太鐘意個女仔
定身邊無咩得揀?

呢個就係最觸動我的point

口講就話 你好重要。又好似對你好重視
但閒時食dinner. 星期六日食個lunch 都唔會有呢個想法
忙。可能真係好忙。我唔介意就佢時間
但明顯的是。她有空閒的時間並唔係想同見面

就知道只係我單方面咁想見佢。單方面咁想相見

錯覺令我以為自己真係好特別
現實令個夢幻bubbles 破滅

仲以為真係 緣份來到的時候

可能有其他人approach佢
有次食飯偶爾見佢覆msg。都幾多單頭未讀msg
加上有時見到佢online 都唔會選擇第一時間覆我 就知咩事 就知我有“幾重要”
一把摑醒

口講一套 做另一套。我中當了

我好似好易呃

的確身邊冇咩女仔
而我又少對人有感覺 或 鍾意

今次一去馬。就炒車

你勸我開心 天天開心 新戀愛隨時光臨
遙遙萬哩那個人 已有愛人 我卻是個路人

個心係好痛好痛

無架啦
忘記佢啦 變左心就做咩都無用
下個會更好

巴打 I know that feel
做返朋友先，盡量唔好咁上心
係有難度 but you can do it

要時間...
我都好撚痛，咁大個人都未試過鐘意一個人咁投入
無時無刻都諗起佢
就黎痴線都仲諗起佢
共勉之

巴打 唔好太上心
遇事錯既人經常發生
事關我都未遇到岩既人

係嘅

做朋友。但唔知自己位置。其實一樣辛苦
認識以來每日都會contact
今日踏出第一步。沒有任何訊息
好似變得好快

可能佢都猜到我心。可能佢也覺得多一個唔多

我不找她。她亦不再找我了

Let her go啦
話鍾意你其實咪釣住你係到搵下有無其他更好條件既人

紅字中，但冇計，都要走
佢唔搵你其實會容易d放低
我嗰個會照傾，變相難左

sad but true

加油。要分散下注意力。

ps. 幾年冇鐘意過人了

多謝。

希望大家都會早日遇到

屌你亂咁用標點符號
我係女唔block鳩你都算俾面啦

原來沒有 從來都沒有

屌。內心真係好戚戚然

都從未開始過。 就有失戀時的失落感

嗰種心思思想中個頭埋去搵返佢。又知道咁做只會係死路一條

好忐忑。難淆

快啲識個第二個
趁仲未踩得好深

偷看左佢係咪在線中

就算見到 在線中
又如何呢？

係。會識下新朋友 分散下注意力
但分必有那種投契感覺。(雖然唔係真正投緣)

我仲一直咁搵佢,係咪好不知 ?
無論我打幾多句野,佢一句都唔回我

我情況係 我唔搵佢 佢會搵番我 但約佢食個糖水話去佢樓下食 佢都唔食... 到底又係點

攝時間

無架喇
勉強唔中意都拍拖 到時發現佢玩9你感情先分手咪仲慘

以為自己出post
這種痛我懂 你約佢係因為你想見佢
佢肯出黎 只係因為佢得閒 想搵人陪
完全明白

咁咪好,佢起碼會搵番你

我選擇退出。唔再主動聯絡
突然所有野都會變成零
好似什麼事都冇發生過

原來佢唔係習慣左 有我日子
原來可以好似從來冇認識過咁。
原來係可以放得咁開

究竟呢段時間。我有冇存在過?
究竟佢有冇出現過係我生活上?
究竟這段期間的交流 係咪真係發生過?

好好笑。

巴打 非常明白你感受 我都努力放棄緊

快d 遇個新ge 女仔 咁會比較易忘記
利伸：我都等緊個女仔出現...

如果上線多數會覆我
有時會秒回
但話題離唔開學業
咁點計

你地做過咩 同埋個女仔點樣比signal你先?
都係嗰句啦 出街唔代表d咩

我直述 唔添加 唔
對我講過 我都鐘意你
對我講過 你對我黎講好重要
應承過 煮飯我食
講過 你真係好好。點會冇女朋友
應承 將來一齊去好多好多地方
講過 同其他男仔冇咩野傾
講過 發夢夢見過我
etc

當時聽好開心。覺得自己係唯一
覺得自己都係佢所期待的人
覺得有發展空間

當然今日睇。上面都係bull shit

可以頃刻間。唔搵就唔搵
就知道係bull shit

是我太易動情?

經歷過呢種階段 亦好明白係咩心情
只能夠咁講 你可以重視佢 但唔可以冇左自己
你依家果種壓力係浮哂出黎 會壓到人透唔到氣
唔好諗得唔得 隨心 好多感覺愈隨心愈舒服先會產生到出黎 唔好為出而出 為應而應

上面嘅signal真係過份左， 有時諗， 會唔會佢對個個都咁講， 好亂唔令人誤會， 仲要每日都chat, 變成習慣（雖然可能只係你覺得）

唉。又諗起
又想呻吟
sor

人地都say左no
放鬆下抖下啦巴打

知道。要啲時間

唉。一個曾經日日同你 談情說愛 咁
對方突然可以完全抽身。離開
都好令人傷心
太投入了。 講啲甜言蜜語諗住tum人
點知自己催眠左自己

好唔習慣。

我真係忍唔住。好想msg 佢
好想keep contact
留條路 比自己努力都好

咁樣係咪即係自殺??

宜家打左底。打左底認輸咁去contact
我會唔會冇咁上心 ?

屌。真係唔想放棄。屌

接受到最多只做到朋友身份就揾啦

頭先同個女仔fd傾計
佢話
爭取下囉
唔係就一定無架喇

明知係毒藥。但突然叮一聲驚醒。都好想試下自己會唔會有抗體

醒目
唔會自欺欺人抵讚

唔明
講緊咩??

講得出依D,真係唔好信唒.講出依D唔駛付責任的.到頭來佢地乜都唔記得唒,係你入唒腦.

字比較多， 可以參考下呢篇港女文

兩個人，由親近變疏遠，
當中難受的，
不是要再承受一個人的寂寞；
而是如今的冷淡、
不聞不問、越走越遠，
讓你再無法欺騙自己，
有些本來看似美好的巧合與默契，
到頭來只不過是自己的一廂情願……
其實這本來很平常，
每一天、每一季，
每一個城市、每一扇天窗，
都曾經發生過這樣的故事，
都換來如此的唏噓與可笑。
沒甚麼好怨，沒太多可嘆，
不值得細說，不應該認真……
嗯，到最後，到哪天，
或許這些曾經最難過的難堪，
都會被埋沒在更多的離合聚散之中；
就只不過是漫長人生之中的一段插曲，
不過是將來回首時，
一些不值得再回味的幼稚與不智……
明天醒來，一定會變得更好的。
一定會回復原來的模樣，
原來，就只不過是一時錯愛而已。
嗯，或許真的是這樣，
真的可以變成這樣。
只是如今，
還是會為那個人而有太多在乎，
為那一點越來越遠的差距，
偶爾傷神、失眠，
偶爾追悔、亂想更多。
傻想，如果可以重新開始，
是否也只會有同一樣的終結，
卻忘記了，這世界上其實並沒有太多如果。
然後，又想痛快一點說再見，
卻忘記了，已經再沒機會好好說清楚……
˙
不要再見，
原來就已經是最好的終結。
·

我準備跳崖了

巴打,有D野冇得勉強。
今天佢選擇拒絕你,你更應該好好過自己生活

話你知,仲有排痛。
想快D好番, 搵D平時唔做嘅野做下:上course又好, 睇書又好, 去叫雞都得...

同是天涯淪落人啦

預告。我將會做一個執迷不悔的決定

大家記住將來上黎呢度盡情鞭我條屍

我預計 我傷得更重的機會率係接近100%

係咪諗往激嬲佢等佢唔會再搵你?

諗住若無其事
繼續

呀。屌。好戇尻

等待回覆的時刻。很令我忐忑
一收到msg一刻。亦會喜悅無窮

呢一句 形容得好好

今天你已被拒絕。
現在你做乜柒都冇鳩用。
唯一可做係裝備好自己,
條件好左,搵個件又得（等佢知道佢唔揀你係佢損失）,第日有缘再續又得

咪再做D小學雞野啦!只會令自己被扣分

我都試過， 一星期， 一個月， 到最後都係若無其事咁做個「好朋友」⋯

咁仲有無出街

我唔搵佢，一個月， 一個星期，
到最尾又係忍唔住，扮冇野

依家呢刻出緊街⋯⋯⋯完全唔知為乜

出緊😂😂

你約佢既機率有幾多
佢搵你密唔密
佢有為你付出嗎？
如果只想做朋友就算吧

我明
雖然心仲係冇變 但自己已經看開

仲肯出即係對你唔反感先
試下有冇機會發展

大家好。我又盅返頭入去喇

你同佢冇斷絡幾耐？

約佢只要佢真係冇約人， 我諗應該都會應酬我
佢搵我我諗每日都有嘅， 冇野講都搵d野黎up下
有冇為我付出， 我唔敢講
好朋友囉我諗⋯⋯
我試過單方面割席， 唔應機見到面都唔理， 結果睇佢status又話down又訓唔到， 我唔敢估係為我， 但最尾我都係自投羅網

同病相連

+2

輸唔起， 有時又好熟咁， 但真係睇唔到佢會好在意自己，只係我單方面留意佢， 佢一味話自己記唔到野⋯

別人都會說我傻
而我不想去猜測你是怎麼想
我只會問我自己想不想

我要知道自己位置
我要知道自己唔可以上心
我要知道自己唔可以有期望

唔可以要求。唔可以失望

我唔係男朋友。
唔覆我msg就唔覆
上線同人地傾咪同人地傾
我冇權利有say

唔應約 咪 唔應約
人地唔係老馮應酬你
聖誕唔比你date咪唔比
人地唔係老馮要受

記住唔可以有期望。唔可以有要求

既然自己唔可以逍遙咁離開。係都要去回頭路。
就走吧

不可以再咁上心。要有自己生活

唔好再單一投資係佢身上

記住自己係要正式離開前。取得心靈慰藉而已

等待一天。自己可以唔會忐忑地離開

記住呀。

Move on 喇

Btw 好憎男生依個詞語

出發點係好 但打撚到鬼五馬六咁為乜

我只係望佢再回我一句
咁就夠了

仆街。 見住佢online 都唔覆。暗想一定係同比我更重要的人傾得好開心
已經唔再需要我

真係

大佬 你講完1分鐘都唔夠。 就頂唔順。

死廢柴

真係廢拉柴

對唔住

對唔住

思緒紊亂

日日睇住佢 在線上
感覺真係好差

3日

我斷左一段日子 最後都係搵返佢
雖然都仲鍾意 但睇開左好多
以前一日唔傾都會唔舒服
宜家已經唔會咁

歌黎?? 咩歌

唔係歌呀

屌。我只係好撚廢
衰係個妹手上

幾時先可以唔上心

好撚想忘記佢講過啲甜言蜜語

剛剛碌返上啲wts msg

甜到。都係一兩星期前

再睇到初初相識啲msg

簡直有前世今生的感覺。好似有種緣份天注定的對話。 好記得嗰句
識到你。我覺得真係好幸運

有冇變得咁撚快

細你幾多年
其實係咪得女人先中意隨口up呢d說話

巴打,我同你一樣呀......
佢已經成個星期冇回我一句了......

明明早一兩個星期仲好好地.....

成日得閒就睇返以前嘅msg,
自作多情

8,9年

當初太投入。信哂佢講啲野
我又講啲甜言 諗住tum人。點知自己先係中招嗰個

我以後唔會盡信女人啲承諾

幾年已經被ex 呃過都唔學精

諗住佢性格為咁認真。唔似會耍人

錯哂

同路人

唉。宜家只識經常大大力呼氣。再唉一聲

個心就重澱澱。壓住實一實

唉
到底佢點解唔覆我?

我每一日打打埋埋都好多句了......佢一句都唔回

激嬲過佢?

冇,唔知發生咩事

樓主，或者係時候放棄啦

識醒就得

樓主想同你傾下

何必仍然耿耿於懷

在線中 她一直在線中

她不回覆 不是所謂的忙 而是我不重要

她說忙 不能應約 不是所謂的忙 只是沒有想把時間分給我

究竟我明白未? 為何仲要執迷不悔?

過去的甜言 只是順口溜 你要該忘記吧

沒有可能的

根本不會有她成為你女朋友的一天

安慰我定一齊叫春?

兩個麻甩佬一齊叫春好奇怪

咁執著做咩
同到佢講野 已經好開心
好過佢連應都唔應

在線上 不回
幾個鐘應一下
都好hurt
其實我都知 所有野已經唔同哂
係我未習慣

sorry 各位
我可能有啲煩
但我純粹想找個地方宣洩

容許我 係呢段期間 呻吟下

真 朋友都唔想做

我都經歷過啦
仲經歷過佢完全唔回

經歷過想同佢講野
但佢完全唔回
唔知有冇機會同佢講返野
有一日可以同佢傾返計
就覺得已經看開一切
可以同佢傾下已經好開心

。扮。乜撚。文青。

突然間唔覆真係好衰
平時仲有無機會見？

經歷好似諗住終於有個人明白我可以傾下

啲句號當逗號用，睇到人好唔舒服

按2下空格鍵分隔 就出句號
習慣左
sor

個幾星期冇見
愈覆愈來愈都係呢2星期開始

呢個星期就好明顯

講真，女仔都係鍾意個啲曖昧不清的關係，大家都係朋友開始，唔好急，約出去玩多啲先再多啲feel，拖下手，玩下，如果令我女仔問依家我地係咩關係，就最好喇

利申：都係試過太快覺得有feel表白完, turn down 左

你地平時有無機會見 係咪同事/同學
如果係可以見下面既話再睇定d先

唔係呀～冇common fd
算係網上認識對方

唔約就冇相交 唔會見到面

很想佢回覆
一直心思思 睇

其實睇黎又有咩用呢

係屋企 一直亂諗野
我應該要出下街

佢到依家都係一句都唔覆?
我都係

就黎痴線啦

係隔幾個鐘覆一覆
但我係明明見到佢係有上線咁

唔係星座撚
不過好奇一問，你咩星座

你估下 係咪真係中

佢係咪hea覆feel到佢唔想講落去果款

我10月都被人拒絕完，嗰陣我都傷春悲秋又成日醉酒，但今日睇返2017年10月只不過係生命嘅一少部份 。樓主，俾個期限自己去唔開心，但過咗之後就要繼續努力做人啦
最後想同你share一段我覺得幾有意思嘅說話，大家都共勉之
Ever tried. Ever failed. No matter. Try again. Fail again. Fail better.

覆嘅時候 唔算hea
但冇以前的親切

前幾日比人拒絕完
老老實實講我都好快放低
畢竟情情愛愛呢啲嘢唔看破就苦了自己
認真嘅 如果佢認為你咁膚淺咁易中意人咁佢真係錯
感情呢啲係話唔定
只可以話佢有眼無珠囉
又唔怪得佢啲咩
都好彩之前我抽過身
明白始終唔係一個世界嘅人就唔係
如果知你中意佢仲對你態度閪
而且仲因為你中意佢又時閪時唔閪咁都真係唔係中意 佢中意嘅只不過係中意緊佢嘅你 唔係真係用心欣賞一個人

雖然唔Exactly似樓主個情況 但同時我都屌緊以前仲以為有機嘅自己 差少少做佢女兵 又要好似隨呼隨到冇晒自己應有嘅尊嚴 中意唔係咁 而係互相體諒囉

呢幾日都有種未發洩完嘅feel但老實說打完之後我可以完全放下
同埋開展另一段值得我開始嘅感情
多謝巴打都比個渠道我發洩
人非草木 誰能無情
呢句講得好好
理性去諗會好過你不斷諗仲有機會 仲得呢

嗱一日未拍拖一日都應該抱持「無謂為一棵樹放棄整片森林」嘅態度
咁你想做兵除外

有咩方法放低

明白嘅，繼續堅持啦巴打
可能你而家都係唔捨得
俾藉口自己同佢做下朋友黎傷害自己
但總有一日你會痛夠
總有一日你會後悔周圍搵人呻不停叫春
總有一日你自己都會明白到咁樣樣嘅自己根本唔值得對方望你一眼

真心，唔好放棄，繼續犯賤堅持等到果一日黎為止
如果唔係你永遠都唔會死心
利申同路人

沒有你，還是有你帶不走的快感

我都係咁
但唔會點搵佢
佢係街見到我 都冇叫我or打俾我
整係wts話見到我 仲要過咗成個鐘
我仲日日諗住佢 想死

佢嘅無情佢嘅絕加上自己要睇開啲
抑鬱已經夠多野諗 減得一樣得一樣

起碼會覆
佢連覆都唔覆我了

又一日
叫少左春

慢慢就會慣

我表白完 都抄車 話唔係唔鐘意我 係因為最近屋企有野煩 冇心情拍拖
其實我心諗 如果真係想一齊 就算屋企 有咩都唔會影響 一唔一齊 係咪藉口黎

Model answer來，想繼續hold往你，繼續付出

Tldr

我成日都好多心諗
心諗忙 忙極都可以搵我
只係需要不需要問題

可能一切都係藉口
唔愛一個有千千萬萬理由
愛一個只需一個理由

以前覺得啲人 成日睇人 係咪 上線中 好戇鳩

原來我都會做呢種戇鳩。。。

其實睇完又點 見到在線上 係唔覆你個msg 又點

你又可以做啲咩

係要覆你 就會早早覆左 唔會等幾個鐘先覆一覆

我係知睇黎冇完

但我係要睇 黎作賤自己

宜家聽 又幾有味道

Menu
KKBOX

下載 KKBOX
付費
儲值
註冊
音樂情報
一起聽
KKBOX LIVE
白金會員獨享
會員中心
服務中心
歌曲
等
等
2005-Aug
陳百強 (Danny Chan) 陳百強 (Danny Chan)
開啟 KKBOX
作詞：鄭國江 作曲：陳百強
等

等 寂寞到夜深
夜已漸荒涼 夜已漸昏暗
莫道你在選擇人 人亦能選擇你
公平原沒半點偏心
苦澀 慢慢向著心裡滲
何必抱怨 曾令醉心是誰人
自願吻別心上人 糊塗換來一生淚印
何故明是痛苦傷心 還含著笑裝開心
今宵的你可憐還可惘
目睹她遠去 她的腳印 心中會永印
糊塗是你的一顆心 他朝 你將無窮的後悔
這一生你的心裡 滿哀困

苦澀 慢慢向著心裡滲
何必抱怨 曾令醉心是誰人
自願吻別心上人 糊塗換來一生淚印
何故明是痛苦傷心 還含著笑裝開心
今宵的你可憐還可惘
目睹她遠去 她的腳印 心中會永印
糊塗是你的一顆心 他朝 你將無窮的後悔
這一生你的心裡 滿哀困

我仲未醒

巴打 留返尊嚴自己
你試下充實自己 提升返自己吸引力
如果個女仔同你有緣份
佢一定會成為你另一半
但你呢段時間 自己都會有所成長
可能會遇到更適合你的女仔

利申: 經歷緊同一樣野

清醒返咪幾好, 係時候改變下自己, 重新出發la

[url]

岩岩又同佢出街， 被block 左了

最衰如果有個target陪住你既話你會有動力增值自己好多
之前好有心學好影相又搵邊d地方有靚景影
而家fd zone左之後 好少動力做呢d

一覺醒來 察看手機

仍然是沒有回覆

朋友說她是收兵

我唔相信 都應該要信

重視對方 喜歡對方 並不會是這樣態度的

那些我相信過的甜言 應該是一堆謊言

忐忑的心情 很令人不爽

提不起勁來

巴打 如果一個女仔對你有興趣
開topic 秒回 認真回 主動 係唔需要你刻意去做
呢d野 會係雙方都有共識做
下個更可愛

又書面又口語 你九年教育用哂來打久機？ 睇得辛苦到

好似你先係又書面又口語喎

朋友是，朋友吧

做到咁唔馨香值得咩
比著你依家依個心態
一齊左都會相處得好辛苦
調整下心態先啦
唔好睇得咁緊先會開心

岩 我都調整左
唔覆咪唔覆 遲覆咪遲覆
我以前都係想唔覆佢
又驚佢唔知點諗
Do the best and forget the rest

係嘅
宜家嘅情況根本唔舒服
無左嗰種感覺了

又睇左 在線上

忙 好辛苦 讀得好辛苦 好攰

廢話

凌遲多自己幾次先

bro 一樣 我都唔想回覆
但最後又過唔到自己個關 回覆左
比著第2啲女仔 我真係由佢 算數
明知對方冇心同自己傾計

但對佢 我仲未可以恨下心腸
好似仍然想抱住有一絲絲希望

巴打 同路人 你講嘅中曬 說穿了只不過佢唔鍾意我姐

我仲有應佢
你做到朋友心態咁對佢先算贏
你對朋友點需要狠心唔應

被block呀， 想睇都冇得睇， 你地真係幸福

巴打，我係絲。
年中時識個男仔架，初時真係日日傾又曖昧又sweet，過左三個月後，感覺佢開始愈黎愈冷淡，果時都攤牌式地問佢，如果已經對我無野直接講，我唔會再煩佢，佢就話可能要出國做野一年，無心機諗其他野，我同佢講話會等佢，朋友勸我唔好理個男仔，但我一心諗住佢可能驚出國一年long d好快散，疊埋心水決定一定等佢返黎。
到最近佢開始愈黎愈淡，我唔搵佢佢唔搵我，就算我搵佢有時都已讀不回，我再問佢係咪已經有女朋友，佢話未有，不過有對象，我whatsapp同佢正式攤曬牌，再祝佢同佢對象幸福。
之前幾乎隔幾日就喊一次，但今日佢講完呢啲之後，我一滴眼淚都無。我唔知以後我地會唔會再傾計，就算會我相信唔會再變返以前果種感覺。我無後悔等佢嘅呢三個月，如果當日我無同佢攤牌，我可能呢世都帶住呢個遺憾，今日我雖然失戀，但無遺憾，反而有終於解脫嘅感覺。
最後借用巴打句說話，我終於都要醒了。我清醒了

攤牌真係好重要,你唔攤,佢當無事繼續同你曖味.盲算反面都好,都要迫佢講佢想點!

寧願清清楚楚都好過傻下傻下咁等落去

我都好同意
尊嚴係人最唔可以失嘅嘢
即使平時自己踩到自己一文不值
但喺感情事上 絕對唔可以。

冇得你唔信
要接受現實 搵個更好嘅

我今日都嘗試開始唔諗佢
今日突然又諗通d
我自己同自己講
日日係到喊都唔係辦法
只要唔諗就唔會再喊
我唔想一世都keep住e種心態
我今日都係whatsapp封存左佢個名
只係封存左唔係block左
只係對話個到見唔到佢個名
D對話仲係到
起碼唔洗見到佢個名同最後對話日期

我之前係直接del佢啲對話
佢一搵我已讀佢

但我仲好想佢揾我...
不過應該不會了...

我寧願佢搵 因為我對佢無晒情
咩都絕晒

我早兩個月因爲個男仔無拒絕我而拒絕左另一個男仔。我琴晚搵返被我拒絕嘅男仔，佢好好願意同我再約了解，我地約左黎緊星期六食飯呀。
而我失戀個男仔，我最尾問佢點解無揀到我，想聽真話，佢只覆「我好好。。」，忍唔住爆佢一句「都已經到呢個地步點解唔可以講明白啲呢？」

習慣了

咁恭喜你⋯

👍我都努力習慣緊

同路人,已經一個月了

應該係未夠”力” , 呢種”力”可以透過誠意+自我增值去增強;
簡單黎講你係要有藉口俾佢說服自己

習慣左 一日隔幾個鐘一次對答
習慣左 愈走愈遠
習慣左 字裡行間冇左往日的曖昧

我已經就3個月都仲未習慣

現實會逼你習慣

成日都諗,究竟我係咪真係咁鐘意佢,當然一開始個人係會好失落,但係慢慢就move on了

你呢個情況感覺好熟悉.....

向好個方面諗
佢唔再揾我
咁我就可以好快move on了

望住佢肯比第二個男仔約食飯
都唔肯同我食

the only thing I can do is move the fuck on

男人最忌未溝到條女就傷春悲秋

我明 屌 日日都係痛苦中

對話字數愈來愈少

最後一個msg

我以一個 作結

因為已經唔知回覆啲咩

唔想再R話題

是時候 去認識新的對了

藍tick了。冇回覆了

終於完了

b i t c h

內心空洞的感覺

一直自作多情

欺騙我投入感情

內心受傷了

過多幾個星期就慣
我被block 都仲對住個whatsapp 自言自語
我諗係時候停，
死心啦

夠鐘死心了

個心一唔舒服就上黎
打下卡

我一唔揾佢 佢又唔揾我

同路人

我宜家好有被玩的感覺

估唔到佢年紀輕輕 就咁多 陰招

玩我感情

仲話未拍過拖

第時經驗豐富啲 真係玩死me

我返黎依個po 我冇理佢一星期 捱過左之後真係個人鬆啲 雖然味話可以完全放低 但個人冇諗咁多野

好戇鳩 發夢同佢msg

how are you guys

樓主依家點

耿耿於懷

冇再聯絡

仲未死得

感覺被玩

屌佢老母

仲有傷心

仍有回憶

只怪自己

全心投入

佢block左我之後而家過左4日..

岩岩發現佢block漏我ig

諗緊好唔好send我去玩既相比佢睇 同佢講hello
等我重拾返以前佢中意既開朗自信果個我既印象

你地話好唔好

好似好on9

但我只係想你唔好block我者

也許時間是一種解藥 也是我現在正服下的毒藥

你一send就block埋
如果你仲想睇佢ig就唔該你冷靜d

主動多一兩次， 起碼試左無憾

點解會block你

一星期了
說過明天約會
但我們已沒聯絡了

而亦開始嘗試認識其他女生

但偶爾仍會想起 仍耿耿於懷

原定約會 今日沒有聯絡上

一切返回原點

我就好似從來沒有出現過

沒有在她生命上有過任何交雜

我呢個月經歷既野同你有啲似,想見個面都可以有唔同藉口推我

嘗試同另一個女仔認識 發展

但始終有時會諗起佢

點解會好似著左迷咁

i know that feeel

點解唔試下問佢去唔去約會

本身約好左 約到都唔再聯絡佢
比我就死都繼續搵佢搵到見埋先算
理得佢態度係點

無架啦
宜家無人可以取代佢
你做d咩，食飯啊沖涼啊瞓覺啊
你做乜柒都好都會諗起佢
等時間過啦巴打，等到唔在乎佢

佢唔覺得你重要

都唔再想text 你

我都唔想再苦纏

我之前都好主動聯絡

後來已經係幾個鐘一個msg回覆

so

但我忘記唔到

同另一個女仔一齊都回憶佢

知道佢忙完 考哂試
都唔再搵我
唉 都真係知自己咩事
係心有不甘
但我又可以做啲咩呢

其實我都試過類似的事情。表白失敗，打算block 個女仔wtapp斷絕來往。之後，都會打電話去挽留我，但我又feel 唔到佢鐘意我，唔通我做了兵?

肯出黎一定出左先算
出左黎見感覺有機會有變
始終見完先知真正感覺

Btw 個女仔咩星座

雙魚

邊有人約到出黎
爭果一個星期 都要斷聯絡
一直約唔到就話

我都唔知我做得啱唔啱
嗰時係想放棄
知道自己根本冇咩存在價值

keep 住被人冷待 其實好難捱

今日我試下拖住一個女仔
但我個心好空虛
唉
完全唔係嗰種鍾意人的感覺

lm

same

我錫嗰個女仔
個心係唔舒服

係度諗 點解唔係“你”

唉 我唔知我做緊咩

我都試過啦 仲要維持左五個月
我主動佢被動
次次我等佢回我都等到好不安好灰
但我真係鍾意

樓主其實會唔會比人感覺太chur

最後呢
成功?

其實唔chur 我覺得
唔會吹佢覆
一直等佢回

明明見佢online 唔覆 都唔催

未知 仲on going緊
我同佢斷過 以為冇咁痛苦 可以move on
但覺得自己仲好鍾意佢
無論結果係點 我呢刻都想試下
可能有日佢唔再單身
或者我再遇見下一個對象
我先會放手

我唔攰咩？攰
但放手開心咩？唔開心 仲日日諗起佢
後悔同佢斷 Move咩on
唯有繼續聯絡 叫自己唔好諗咁多 順其自然

就快一個月冇揾佢,可能佢真係當我係朋友,feel到我對佢有嘢就開始避我

諗住 聽日 merry christmas
再有意冇意呻下

“我真係鍾意你”

放唔放手都痛苦
真係鍾意 點解唔再試下
睇下第時有冇轉機
反正又冇新對象
何況同佢講野 都可以繼續識新對象

我果個大我兩年
佢當左我係細佬
等到自己放棄果日
原本有好感想同佢講
人一世物一世唔好後悔
但後來就係覺得佢好重要唔可以失去
總有一日我唔會再鐘意佢

其實佢未必唔鍾意你，可能未想拍拖，等下。但等到佢想，你同佢都唔知係邊，timing很重要

已一個幾星期冇聯絡
一個月冇見過
應該淡忘了吧

我同佢一個月冇聯絡都係咁
仲要完全冇見過
做咩姐你 人地又唔係完全唔理你
自己要斷哂聯絡 又要叫春

一個月冇聯絡仲係有希望咩??

其實係我初頭期望過大
反差之下 寧願退出 怕做兵
直覺下 細微觀察下 覺得佢係有其他男仔

宜家聯絡番
聯絡唔一定有希望
唔聯絡就一定冇希望

唉 啱嘅 有道理
但已愈走愈遠

你連約到佢都唔出埋先決定就算啦
我仲等緊有機會約到佢

戇鳩仔
又抵唔住頸 msg佢

想搵咪搵 諗咁多做咩

唔搵佢你開心d咩
搵唔搵都係痛苦
點解唔係痛苦中搵個冇咁痛苦方法

你唔好害左第二個女仔

做住朋友先啦，過一排大家都未有對象既咪又試下lor

爭氣d la頂你

我都係咁話
除非佢block到你揾佢唔到
不過我諗我都就黎俾佢block la
每次講兩三句就話要温書唔傾
算啦 我唔會chur佢
我會當佢朋友咁傾/share野 直至佢block我
咁我就可以真正忘記佢

今日同另個女仔去坐摩天輪
望住個摩天輪我縐起眉頭
唉一聲
點解我身邊嗰個唔係“你”

唔好再搵其他女仔做水泡
自己又唔開心想點

第二個女仔係點識架？

你放過其他女仔啦

有興趣一定會好快覆

不停纏住人你會Feel到人地hea覆
你約佢，人地唔覆又無禮貌，覆又要婉拒

做男人真係辛苦
所有野都係做主動
女人只係Yes同No，或者唔答等更好既選擇
期間只可以苦苦地等

原本都覺得你慘 依家？！仆街啦你

睇開頭都同情吓樓主
點知

我其實都係想move on
我唔係一腳踏兩船
另一隻船都唔輪到我
我只約會其他女仔時
原來內心係未放低最初個女仔的感覺

如果其他女仔同你約會鐘意左你
你咪害左佢

四個月

我都要變換心態了
佢話病左之後態度就唔同哂了...

其實就算唔chur個女仔覆, 你見到佢上線中但係唔覆你個心情真係好忐忑
又會係到諗其實佢係咪同緊仔仔出街 覆緊其他仔仔唔覆自己

所以都係做好自己 唔好諗咁多

佢覆完表情符號我都已讀不回了
已經唔想再留戀 成日好似扯黎扯去咁

樓主係咪已經成功放低左

樓主近況點？

我有搵過佢
但佢去左旅行後 又冇再聯絡
又放低左好多
習慣左唔會有聯絡

但有時仲會幻想可以發展

新女呢？

唉
又係收到msg 不回
唉
係要我放棄 淡忘嘅

另嗰個女仔 都應該都要say goodbye

重新上路

2018希望可以有一個我鍾意的女仔同我一齊

goodbye fucking 2017

女仔去完同朋友食飯
番到屋企沖完涼先whatsapp自己
係咪即係已經無可能

樓主忘記到未

我都係時候放棄了

我也清醒了

樓主點？

已經又係一條好漢

冇左嗰種牽腸掛肚 日思夜想 的感覺

恭喜

主要靠時間?

我啱啱睇返樓主啲留言
我覺得我地好似
唉
醒呀醒呀醒呀
醒未呀

我唔小心又沉番....